[突發］ 黃大仙村民使用神秘武器應付催淚彈

黃大仙友

黃大仙居民食慣煙啦
撚怕你催淚煙咩

黃大仙顯靈

新gear ： 鐵兜

街坊智慧

西班牙村民 屌打 裝甲步兵

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

抗煙神器

大殺傷力武器

黃大仙

黃大仙果然有求必應

碟肉餅食晒未㗎唔好嘥呀

黃大仙廟屌你

聽日雜貨鋪會唔會冇晒銻碟

黃大仙滅火隊

8.5 全民三罷

黃大仙成功召喚碟仙

其實如果勇武派屋企樓下開片 做街坊好過full gear